<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Games on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/games/</link>
    <description>Recent content in Games on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Nov 2017 18:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/games/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Моя говорящая собака</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-dog/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-dog/</guid>
      <description>Не представляешь свою жизнь без питомца? Заведи виртуальную собаку Чарли! Игра «Говорящая собака» поможет увлекательно проводить время, ухаживая за своим любимцем, кормить его, одевать и купать.
Игра «Моя Говорящая собака» на айфон и андроид Скачав игру на Android или iOS, тебе представляется возможность получить массу положительных эмоций. Установленное в твоем гаджете приложение не даст забыть о своем виртуальном питомце круглосуточно. Возможности игры «Моя говорящая собака»:
 Благодаря приходящим оповещениям ты всегда будешь знать, чего хочет твоя собака: есть, спать, в туалет или играть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vikings: War of Clans</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/vikings-war-of-clans/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 19:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/vikings-war-of-clans/</guid>
      <description>Время завоеваний пришло! Если ты любишь отдыхать, играя в стратегические игры, «Викинги: Война кланов» онлайн — то, что тебе обязательно понравится! Многопользовательская игра завоевала широкую популярность и доступна на любых мобильных устройствах, будь то смартфон или планшет, работающие на iOS или Android. Разработанная специально для мобильных гаджетов игра про викингов позже стала доступна и на ПК.
Сюжет мобильной игры Viking: War of Сlans Красочная современная графика и искусно выполненная анимация реалистично передают тематику средневековой Скандинавии, где разворачивается сюжет игры «Викинги: Война кланов».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Good pizza. Great pizza</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/good-pizza-great-pizza/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 06:20:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/good-pizza-great-pizza/</guid>
      <description>Любишь готовить или увлекаешься итальянской кухней? Отдохни с душой – играй в «Good pizza. Great pizza» на своем телефоне или планшете бесплатно. В процессе игры тебе предстоит готовить пиццу с разнообразными начинками на скорость, с каждым разом совершенствуясь в ведении бизнеса и увеличивая прибыль ежедневно.
Особенности игры «Хорошая пицца. Отличная пицца!». Фишки и задачи Игра «Good pizza. Great pizza» - это одна из новинок в сфере приложений на тематику еды и приготовления пиццы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шашки Elite</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/checkers-elite/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 16:50:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/checkers-elite/</guid>
      <description>Онлайн-игра «Шашки Elite» предоставляет возможность играть в свободное время и независимо от места, где ты находишся. Интеллектуальная игра на твоем смартфоне – это спорт для мозга, полезный детям и взрослым.
Настольные шашки онлайн. Возможности Выбрав бесплатную игру «Шашки Elite» на андроид или iOS, ты можешь хоть круглосуточно наслаждаться игровым процессом. Теперь тебе не нужно искать соперника, чтобы сразиться на «поле в клеточку». Среди наиболее популярных:
 русские классические; международные; американские; слепые; обратные и еще 14 увлекательных игр «Checkers Elite» online.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Холодное сердце. Звездопад </title>
      <link>http://chickenrick.com/games/cold-heart-starfall/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/cold-heart-starfall/</guid>
      <description>Любишь головоломки? Тогда скорее загружай интересную онлайн игру 3 в ряд «Холодное сердце. Звездопад» со сказочным сюжетом и помогай в украшать площадь Эренделл к празднику.
Возможности игры «Холодное сердце. Звездопад» Онлайн игра «Холодное сердце. Звездопад» интересна для всех возрастов. Если тебе 7 или даже 47 и ты увлекаешься играми 3 в ряд, можешь скачать ее на любой мобильный или планшет и играть бесплатно.
В игре по мотивам известного мультфильма «Холодное сердце» тебе встретят твои любимые герои: Эльза, Анна, Олаф, Пабби, Кристофф и Ганс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardenscapes</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/gardenscapes/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 05:55:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/gardenscapes/</guid>
      <description>Любишь собирать всевозможные фигурки 3 в ряд? Тогда тебе непременно понравится игра Gardenscapes, которую можно бесплатно скачать на iOS или Android.
Особенности игры Gardenscapes Бесплатная игра для iOS или Android по садовника Остина отличается увлекательным сюжетом. В процессе игры ты не только собираешь 3 в ряд всевозможные растения, фрукты и ягоды, но и за заработанные звездочки облагораживаешь сад: садишь кустарники, расставляешь скамейки, возводишь фонтан. Во время всех этих действий с тобой общается садовник Остин, советуется по восстановлению сада и предлагает варианты обновлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angry Birds Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 17:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</guid>
      <description>Веселая, с прикольным музыкальным сопровождением, бесплатная игра Angry Birds Blast популярна среди поклонников одноименного мультфильма, а также любителей собирать всевозможные фигурки по типу 3 в ряд.
Узнавай о возможностях игры Angry Birds Blast Заметь особенность игры Angry Birds Blast – это тематика Хеллоуина. Летучие мыши, скелеты, зловещие тыквы тут и там, а еще и особенно злые свинья так и хотят избавиться от милых птенчиков!
Установив игру «Энгри Бёрдс Бласт» тебе с каждым уровнем будут даваться новые испытания по спасению птенцов:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Моя говорящая Анджела</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-angela/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 16:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-angela/</guid>
      <description>Не можешь завести реального котенка? Заведи виртуальную Анджелу! Ухаживай за ней, корми и наряжай, как живого питомца. Здесь не помешает твой отменный вкус, и заботливое отношение, нужно лишь скачать игру «Моя говорящая Анджела».
Живи вместе с Говорящей Анджелой Сегодня никого не удивишь тем, что питомец в игре «Говорящая Анджела» и всегда повторяет за тобой все, что ты скажешь. Если тебе это по душе, включай микрофон, а если тебе нравится растить и воспитывать свою любимицу – держи микрофон выключенным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Средиземье. Тени войны</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</guid>
      <description>Поклонник Властелина колец или ярый игрок «Средиземье. Тени Мордора»? Для тебя и других любителей экшена вышла новая версия игры — «Средиземье. Тени войны»! Теперь на твой телефон или планшет можно установить обновленную суперскую игру с крутой графикой и массой навороченных «фишек», в которую играть захочется без перерыва на обед!
Подходит для игр на Андроид и iOS.
Миссия «Средиземье. Тени войны» — находится в топе среди новинок онлайн игр и сейчас она доступна только на мобильных устройствах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homescapes</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/homescapes/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:30:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/homescapes/</guid>
      <description>Любишь собирать фигуры 3 в ряд? Скачай игру Homescapes и наслаждайся ярким интерфейсом, замечательным сюжетом и интересными заданиями.
Игра доступна для Android и iOS.
Фамильный особняк Дворецкого Остина требует ремонта. Помогите ему! Нужно лишь играть 3 в ряд!
Особенности игры Увлекательная онлайн игра Homescapes для айфона или другого гаджета объединяет желание игрока проверить способности обустройства интерьера жилища и сбора прикольных фишечек 3 в ряд. - Займись обустройством дома Дворецкого Остина, но главным твоим занятием в этой игре будет сбор интересных комбинаций ламп, чайников, книг и пуговиц по типу 3 в ряд!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wizard of Oz. Magic Match 3</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/wizard-of-oz/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 20:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/wizard-of-oz/</guid>
      <description>Увлекательная и несложная игра 3 в ряд “Волшебник страны Оз” - отличная головоломка для детей и взрослых. Помните, как Дороти по дороге из желтого кирпича добиралась до Изумрудного города? Этот и еще множество захватывающих моментов из любимой истории можно заново пережить во время игры по мотивам мультфильма или полнометражного фильма о Волшебнике Изумрудного города Wizard of Oz. Magic Match 3.
Возможности Wizard of Oz. Magic Match 3 В процессе игры тебе предстоит совершить массу полезных дел, в которых всегда придут на придут на помощь верные друзья и, в том числе, Добрая Волшебница.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jewel Legend</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/jewel-legend/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 18:35:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/jewel-legend/</guid>
      <description>Хочешь интересно провести свободное время, не вставая с дивана или кресла? После установки игры на айфон или андроид Jewel Legend ты сможешь прекрасно отдохнуть, одновременно собирая горы бриллиантов, изумрудов и рубинов! Возможности игры, помогающей отдохнуть за сбором фигур 3 в ряд, увлекательны и для детей, и для взрослых. Начиная от простых уровней, ты постепенно перейдешь к более сложным и увлекательным, достигая поставленных перед тобой целей.
Онлайн игра на телефон или планшет Jewel Legend и ее особенности Весь путь игрока простирается по сказочным просторам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toon Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 19:35:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</guid>
      <description>Диснеевские мультфильмы завоевали сердца многих детей и взрослых. Если и ты в их числе, онлайн игра Toon Blast для айфона или андроид приведет тебя в восторг и заставит, не отрываясь, проходить все новые и новые уровни.
Особенность онлайн игры Toon Blast Внешняя схожесть площадки с кубками и фигурками на игру 3 в ряд отличается принципом сбора. Теперь не нужно собирать 2,3,4 или более кубиков, переставляя местами, нужно просто нажать на N-ое количество фигур одного цвета, собравшихся в одном месте, как они исчезают, а на их месте появляются другие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мой говорящий Том</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-tom/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 05:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-tom/</guid>
      <description>Если у тебя нет еще домашнего животного, не долго его завести. Установи «Говорящего Тома» на андроид или телефон на iOS и занимайся воспитанием маленького усатого-полосатого сутки напролет. Благодаря возможностям игры и прохождению уровней можно из маленького котенка вырастить красивого, модного и откормленного кота!
«Мой Говорящий Том» на Андроиде и iOS. Возможности Приложение «Мой Говорящий Том» входит в ТОП игр на iOS и постоянно обновляется. Обладатели гаджетов на Android также возвели эту игру в ранг популярных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Разрушители</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/the-avengers-destroyers/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/the-avengers-destroyers/</guid>
      <description>«Разрушители» — новая онлайн игра на мобильный телефон, стала популярной среди любителей жанра фэнтези. Ты прекрасно проведешь время за увлекательной игрой для андроид, используя свой смартфон или планшет.
Мобильная игра «Разрушители», созданная авторами «Варваров» и «Битвы титанов», увлечет не на один час своим:
 интересным сюжетом; красочной современной графикой; увлекательными боями на арене; неповторимой экипировкой персонажей; разнообразными «фишками» для прокачки героя.  Сюжет игры «Разрушители» Онлайн игра «Разрушители» основана на проведении ожесточённых боев на арене в Колизее Тронов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Танки: Стальной легион</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/tanks-steel-legion/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:30:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/tanks-steel-legion/</guid>
      <description>Где еще можно поуправлять разнообразной техникой и подорвать несколько десятков вражеских машин или объектов за пару часов? Только в «Стальном легионе»! Если ты поклонник танчиков, любишь военную технику, а быть среди пехотинцев — точно не твое, загружай на свой планшет или мобильный онлайн игру «Стальной легион».
Создай собственный стальной легион, играя в популярную игру в танки онлайн и зови друзей в чат, сделав их своими союзниками.
Особенности игры «Стальной легион» Среди множества игр для мобильных телефонов, «Стальной легион» тебя покорит непревзойденной графикой, огромным количеством разнообразной военной техники и командным духом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Моя ферма</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-farm/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:15:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-farm/</guid>
      <description>Заведи курочек или бурёнку, выращивай овощи и продавай их, ходи на рыбалку, управляй собственным заводом или колхозом, установив игру «Моя ферма» на телефон.
И стар, и млад увлеченно играет в эту популярную и увлекательную игру, наполняя амбар овощами и фруктами, разводя на скотном дворе откормленных хрюшек и производя разнообразные продукты. «Моя ферма» — это реальная возможность стать виртуальным хозяином и предпринимателем.
На «раз-два-три»! Уже с первых минут игры на телефоне тебе удастся посадить и собрать урожай.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ледниковый период. Приключения</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/ice-age-adventures/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/ice-age-adventures/</guid>
      <description>Поклонник мультфильма «Ледниковый период»? А играть в аркады любишь? Тогда устанавливай бесплатную игру «Ледниковый период. Приключения» с участием любимых героев и пустись в путь вместе с ними в Открытое Море.
Игра доступна для мобильных телефонов на Android и iOS.
Что тебя приятно удивит  Уникальный сюжет с героями твоего любимого мультфильма. Герои разговаривают известными голосами. 3D графика – которой могут похвастаться не все мобильные онлайн игры. Игра имеет несколько режимов, которые позволяют наслаждаться игрой заново, и спустя некоторое время проходить новые уровни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hill Climb Racing</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/hill-climb-racing/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:15:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/hill-climb-racing/</guid>
      <description>Гонщик ты или нет, но эта игра тебе обязательно понравится!
Играть в Hill climb race одно удовольствие! Если что-то и может смущать — так это только англоязычный интерфейс. А так, загружай игру для андроид или iOS бесплатно без регистрации — и вперед устраивать гонки под горку и вниз!
Особенности Представь себя крутым гонщиком, который жить не может без дозы адреналина и сразу отправляйся в путь, как только установишь лучшую игру на айфон или любое мобильное устройство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Битва титанов</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/clash-of-legendary-titans/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/clash-of-legendary-titans/</guid>
      <description>«Битва Титанов» — одна из популярных игр для мобильных телефонов. Тебя непременно увлечет сюжет о древних богах из скандинавской мифологии, если ты, конечно, любишь драйв, опасности и тему фэнтези на фоне красочной графики. Онлайн-игра «Битва Титанов» имеет отличную озвучку, ярких персонажей и простое управление.
Основная миссия игры «Битва Титанов» Начав играть в «Битву Титанов» перед тобой престанет важная миссия. Нужно будет спасти верховных богов и освободить город Асгард от страшных монстров.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>