<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Игры по мультфильмам on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/cartoon/</link>
    <description>Recent content in Игры по мультфильмам on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2017 17:12:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/cartoon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Angry Birds Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 17:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</guid>
      <description>Веселая, с прикольным музыкальным сопровождением, бесплатная игра Angry Birds Blast популярна среди поклонников одноименного мультфильма, а также любителей собирать всевозможные фигурки по типу 3 в ряд.
Узнавай о возможностях игры Angry Birds Blast Заметь особенность игры Angry Birds Blast – это тематика Хеллоуина. Летучие мыши, скелеты, зловещие тыквы тут и там, а еще и особенно злые свинья так и хотят избавиться от милых птенчиков!
Установив игру «Энгри Бёрдс Бласт» тебе с каждым уровнем будут даваться новые испытания по спасению птенцов:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wizard of Oz. Magic Match 3</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/wizard-of-oz/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 20:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/wizard-of-oz/</guid>
      <description>Увлекательная и несложная игра 3 в ряд “Волшебник страны Оз” - отличная головоломка для детей и взрослых. Помните, как Дороти по дороге из желтого кирпича добиралась до Изумрудного города? Этот и еще множество захватывающих моментов из любимой истории можно заново пережить во время игры по мотивам мультфильма или полнометражного фильма о Волшебнике Изумрудного города Wizard of Oz. Magic Match 3.
Возможности Wizard of Oz. Magic Match 3 В процессе игры тебе предстоит совершить массу полезных дел, в которых всегда придут на придут на помощь верные друзья и, в том числе, Добрая Волшебница.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toon Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 19:35:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</guid>
      <description>Диснеевские мультфильмы завоевали сердца многих детей и взрослых. Если и ты в их числе, онлайн игра Toon Blast для айфона или андроид приведет тебя в восторг и заставит, не отрываясь, проходить все новые и новые уровни.
Особенность онлайн игры Toon Blast Внешняя схожесть площадки с кубками и фигурками на игру 3 в ряд отличается принципом сбора. Теперь не нужно собирать 2,3,4 или более кубиков, переставляя местами, нужно просто нажать на N-ое количество фигур одного цвета, собравшихся в одном месте, как они исчезают, а на их месте появляются другие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ледниковый период. Приключения</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/ice-age-adventures/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/ice-age-adventures/</guid>
      <description>Поклонник мультфильма «Ледниковый период»? А играть в аркады любишь? Тогда устанавливай бесплатную игру «Ледниковый период. Приключения» с участием любимых героев и пустись в путь вместе с ними в Открытое Море.
Игра доступна для мобильных телефонов на Android и iOS.
Что тебя приятно удивит  Уникальный сюжет с героями твоего любимого мультфильма. Герои разговаривают известными голосами. 3D графика – которой могут похвастаться не все мобильные онлайн игры. Игра имеет несколько режимов, которые позволяют наслаждаться игрой заново, и спустя некоторое время проходить новые уровни.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>