<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Питомцы on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/pet/</link>
    <description>Recent content in Питомцы on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Nov 2017 18:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/pet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Моя говорящая собака</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-dog/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-dog/</guid>
      <description>Не представляешь свою жизнь без питомца? Заведи виртуальную собаку Чарли! Игра «Говорящая собака» поможет увлекательно проводить время, ухаживая за своим любимцем, кормить его, одевать и купать.
Игра «Моя Говорящая собака» на айфон и андроид Скачав игру на Android или iOS, тебе представляется возможность получить массу положительных эмоций. Установленное в твоем гаджете приложение не даст забыть о своем виртуальном питомце круглосуточно. Возможности игры «Моя говорящая собака»:
 Благодаря приходящим оповещениям ты всегда будешь знать, чего хочет твоя собака: есть, спать, в туалет или играть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angry Birds Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 17:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/angry-birds-blast/</guid>
      <description>Веселая, с прикольным музыкальным сопровождением, бесплатная игра Angry Birds Blast популярна среди поклонников одноименного мультфильма, а также любителей собирать всевозможные фигурки по типу 3 в ряд.
Узнавай о возможностях игры Angry Birds Blast Заметь особенность игры Angry Birds Blast – это тематика Хеллоуина. Летучие мыши, скелеты, зловещие тыквы тут и там, а еще и особенно злые свинья так и хотят избавиться от милых птенчиков!
Установив игру «Энгри Бёрдс Бласт» тебе с каждым уровнем будут даваться новые испытания по спасению птенцов:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Моя говорящая Анджела</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-angela/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 16:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-angela/</guid>
      <description>Не можешь завести реального котенка? Заведи виртуальную Анджелу! Ухаживай за ней, корми и наряжай, как живого питомца. Здесь не помешает твой отменный вкус, и заботливое отношение, нужно лишь скачать игру «Моя говорящая Анджела».
Живи вместе с Говорящей Анджелой Сегодня никого не удивишь тем, что питомец в игре «Говорящая Анджела» и всегда повторяет за тобой все, что ты скажешь. Если тебе это по душе, включай микрофон, а если тебе нравится растить и воспитывать свою любимицу – держи микрофон выключенным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мой говорящий Том</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/my-talking-tom/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 05:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/my-talking-tom/</guid>
      <description>Если у тебя нет еще домашнего животного, не долго его завести. Установи «Говорящего Тома» на андроид или телефон на iOS и занимайся воспитанием маленького усатого-полосатого сутки напролет. Благодаря возможностям игры и прохождению уровней можно из маленького котенка вырастить красивого, модного и откормленного кота!
«Мой Говорящий Том» на Андроиде и iOS. Возможности Приложение «Мой Говорящий Том» входит в ТОП игр на iOS и постоянно обновляется. Обладатели гаджетов на Android также возвели эту игру в ранг популярных.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>