<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Categories on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/</link>
    <description>Recent content in Categories on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>3 в ряд</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/three-in-a-row/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/three-in-a-row/</guid>
      <description>Бесплатные игры з в ряд на Android и IOS Любишь на досуге поиграть в простенькие и без сложных стратегических решений игры? Устанавливай игры 3 в ряд бесплатно и отдыхай в свое удовольствие.
Простая, на первый взгляд, техника игры позволяет увлеченно складывать в ряд любые по наименованию и тематике фигурки, проводя в виртуальном мире по несколько часов подряд.
Игры 3 в ряд – простой сюжет со смыслом! В разделе бесплатных онлайн игр для IOS и Android представлен широкий выбор приложений для установки на любой гаджет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Board Games</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/board-games/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 16:50:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/board-games/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Аркады</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/arcade/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/arcade/</guid>
      <description>Следи за новинками, выбирай и устанавливай понравившуюся игру для Android или iOS.
Аркады бесплатно для Android и iOS Аркады просты и интересны одновременно. Их выбор настолько огромен, что каждый желающий отдохнуть и немного развлечься, может выбрать понравившуюся игру и быстро установить на телефон.
Игры аркады бесплатно на любой вкус В разделе аркад представлено разнообразие увлекательных и оригинальных по жанру игр. Независимо от возраста играть в аркады может каждый, кто любит несложный сюжет, не требователен к графике и намерен просто отдохнуть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гонки</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/racing/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:15:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/racing/</guid>
      <description>Игры гонки на телефон для Android и iOS Гоночные соревнования на телефоне или планшете выбирают настоящие поклонники Форсажа и Формулы-1. Ведь получить порцию адреналина можно, играя в гонки на телефоне и устраивая соревнования между игроками в онлайн режиме.
Благодаря огромному выбору разнообразных игр для iPhone, iPad или телефонов на Андроид каждый любитель гонок может быстро и бесплатно установить понравившуюся на свое мобильное устройств.
Лучшие игры гонки на телефон При поиске игры на Android или IOS в данном каталоге можно выбрать огромное количество популярных и захватывающих гонок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Игры о ферме</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/farm/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:15:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/farm/</guid>
      <description>Игры в ферму для Android и IOS Ферма – это одна из популярных онлайн игр. В нее играют все, начиная от детворы и закачивая взрослым поколением. Огромное количество разнообразных игр про ферму, где можно вскапывать грядки, садить овощи, фрукты и другие растения, заниматься птицеводством и животноводством, а также полностью обустраивать фермерское хозяйство, позволяет проводить за увлекательной игрой часы напролет, радуясь собственным достижениям.
Лучшие игры «Ферма» В категории «Фермы» представлены игры на телефон или планшет любой сложности и разных жанров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Игры по мультфильмам</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/cartoon/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 17:12:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/cartoon/</guid>
      <description>Игры по мотивам мультфильмов для Android и IOS Множество игр, созданных по мотивам любимых мультфильмов, вызывают интерес девочек и мальчиков любых возрастов. «Гадкий Я», «Ледниковый период» или «Тачки» - чем не увлекательно играть любимыми персонажами прямо в телефоне или на планшете, управляя ими, и живя в виртуальном мультяшном мире?
Лучшие игры на Android и IOS В каталоге представлены мобильные игры для детей по тематике мультфильмов. Это огромное количество приложений с бесплатной установкой, созданных в различных жанрах:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Питомцы</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/pet/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/pet/</guid>
      <description>Питомцы – бесплатные игры на телефон для детей и взрослых! Мобильные игры о питомцах увлекательны и интересны для всех возрастов. Установленная на телефон игра для детей захватывает и взрослых, позволяя им отвлечься от ежедневных забот. Покормить, поиграть или выкупать в ванной – все эти симуляторы, которые необходимо сделать в игре, выполняются с удовольствием и азартом. Ведь за каждое действие следует награда, позволяющая продвигать на уровни все выше и выше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Стратегии</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/strategy/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 19:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/strategy/</guid>
      <description>Игры стратегии онлайн бесплатно для Android и IOS Стратегии привлекают всех, кто любит тщательно продумывать шаги наперед, подбирать тактику и вести четкий расчет. Многочисленные игры-стратегии на IOS или других платформах позволяют игрокам всех возрастов тренироваться в умении стратегически мыслить и правильно расставлять приоритеты. Опытные стратеги проверяют свои навыки, молниеносно проходят уровни, щелкая их как орешки.
Увлекательные стратегии на телефоне В разделе стратегических игр представлено огромное количество разнообразных приложений для любых мобильных устройств.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экшен</title>
      <link>http://chickenrick.com/categories/action/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/categories/action/</guid>
      <description>Бесплатные экшен игры на Android и IOS Мобильные онлайн игры в жанре экшен привлекают не только красочной графикой и увлекательным сюжетом. Основная «фишка» подобного направления – возможность развивать быстрое мышление и молниеносную реакцию во время игрового процесса. Установив бесплатную игру экшен на свое мобильное устройство, любой подросток или взрослый геймер, обладающий быстрой реакцией, сможет надавать по шее различной нечисти или вооруженным бандитам в считанные минуты.
Экшен игры онлайн В разделе экшен игр на Андроид или iOS представлен широкий перечень приложений, где захватывающий сюжет игры не оставит равнодушным ни одного поклонника стрелялок, бродилок и других увлекательных игр онлайн.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>