<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Аркады on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/arcade/</link>
    <description>Recent content in Аркады on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/arcade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Холодное сердце. Звездопад </title>
      <link>http://chickenrick.com/games/cold-heart-starfall/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 08:08:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/cold-heart-starfall/</guid>
      <description>Любишь головоломки? Тогда скорее загружай интересную онлайн игру 3 в ряд «Холодное сердце. Звездопад» со сказочным сюжетом и помогай в украшать площадь Эренделл к празднику.
Возможности игры «Холодное сердце. Звездопад» Онлайн игра «Холодное сердце. Звездопад» интересна для всех возрастов. Если тебе 7 или даже 47 и ты увлекаешься играми 3 в ряд, можешь скачать ее на любой мобильный или планшет и играть бесплатно.
В игре по мотивам известного мультфильма «Холодное сердце» тебе встретят твои любимые герои: Эльза, Анна, Олаф, Пабби, Кристофф и Ганс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardenscapes</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/gardenscapes/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 05:55:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/gardenscapes/</guid>
      <description>Любишь собирать всевозможные фигурки 3 в ряд? Тогда тебе непременно понравится игра Gardenscapes, которую можно бесплатно скачать на iOS или Android.
Особенности игры Gardenscapes Бесплатная игра для iOS или Android по садовника Остина отличается увлекательным сюжетом. В процессе игры ты не только собираешь 3 в ряд всевозможные растения, фрукты и ягоды, но и за заработанные звездочки облагораживаешь сад: садишь кустарники, расставляешь скамейки, возводишь фонтан. Во время всех этих действий с тобой общается садовник Остин, советуется по восстановлению сада и предлагает варианты обновлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homescapes</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/homescapes/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:30:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/homescapes/</guid>
      <description>Любишь собирать фигуры 3 в ряд? Скачай игру Homescapes и наслаждайся ярким интерфейсом, замечательным сюжетом и интересными заданиями.
Игра доступна для Android и iOS.
Фамильный особняк Дворецкого Остина требует ремонта. Помогите ему! Нужно лишь играть 3 в ряд!
Особенности игры Увлекательная онлайн игра Homescapes для айфона или другого гаджета объединяет желание игрока проверить способности обустройства интерьера жилища и сбора прикольных фишечек 3 в ряд. - Займись обустройством дома Дворецкого Остина, но главным твоим занятием в этой игре будет сбор интересных комбинаций ламп, чайников, книг и пуговиц по типу 3 в ряд!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toon Blast</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 19:35:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/toon-blast/</guid>
      <description>Диснеевские мультфильмы завоевали сердца многих детей и взрослых. Если и ты в их числе, онлайн игра Toon Blast для айфона или андроид приведет тебя в восторг и заставит, не отрываясь, проходить все новые и новые уровни.
Особенность онлайн игры Toon Blast Внешняя схожесть площадки с кубками и фигурками на игру 3 в ряд отличается принципом сбора. Теперь не нужно собирать 2,3,4 или более кубиков, переставляя местами, нужно просто нажать на N-ое количество фигур одного цвета, собравшихся в одном месте, как они исчезают, а на их месте появляются другие.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>