<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Экшен on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/action/</link>
    <description>Recent content in Экшен on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2017 18:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/action/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Средиземье. Тени войны</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</guid>
      <description>Поклонник Властелина колец или ярый игрок «Средиземье. Тени Мордора»? Для тебя и других любителей экшена вышла новая версия игры — «Средиземье. Тени войны»! Теперь на твой телефон или планшет можно установить обновленную суперскую игру с крутой графикой и массой навороченных «фишек», в которую играть захочется без перерыва на обед!
Подходит для игр на Андроид и iOS.
Миссия «Средиземье. Тени войны» — находится в топе среди новинок онлайн игр и сейчас она доступна только на мобильных устройствах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Танки: Стальной легион</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/tanks-steel-legion/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:30:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/tanks-steel-legion/</guid>
      <description>Где еще можно поуправлять разнообразной техникой и подорвать несколько десятков вражеских машин или объектов за пару часов? Только в «Стальном легионе»! Если ты поклонник танчиков, любишь военную технику, а быть среди пехотинцев — точно не твое, загружай на свой планшет или мобильный онлайн игру «Стальной легион».
Создай собственный стальной легион, играя в популярную игру в танки онлайн и зови друзей в чат, сделав их своими союзниками.
Особенности игры «Стальной легион» Среди множества игр для мобильных телефонов, «Стальной легион» тебя покорит непревзойденной графикой, огромным количеством разнообразной военной техники и командным духом.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>