<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Стратегии on Цыплёнок Рик</title>
    <link>http://chickenrick.com/categories/strategy/</link>
    <description>Recent content in Стратегии on Цыплёнок Рик</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Oct 2017 19:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chickenrick.com/categories/strategy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vikings: War of Clans</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/vikings-war-of-clans/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 19:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/vikings-war-of-clans/</guid>
      <description>Время завоеваний пришло! Если ты любишь отдыхать, играя в стратегические игры, «Викинги: Война кланов» онлайн — то, что тебе обязательно понравится! Многопользовательская игра завоевала широкую популярность и доступна на любых мобильных устройствах, будь то смартфон или планшет, работающие на iOS или Android. Разработанная специально для мобильных гаджетов игра про викингов позже стала доступна и на ПК.
Сюжет мобильной игры Viking: War of Сlans Красочная современная графика и искусно выполненная анимация реалистично передают тематику средневековой Скандинавии, где разворачивается сюжет игры «Викинги: Война кланов».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Средиземье. Тени войны</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/middle-of-earth-shadows-of-war/</guid>
      <description>Поклонник Властелина колец или ярый игрок «Средиземье. Тени Мордора»? Для тебя и других любителей экшена вышла новая версия игры — «Средиземье. Тени войны»! Теперь на твой телефон или планшет можно установить обновленную суперскую игру с крутой графикой и массой навороченных «фишек», в которую играть захочется без перерыва на обед!
Подходит для игр на Андроид и iOS.
Миссия «Средиземье. Тени войны» — находится в топе среди новинок онлайн игр и сейчас она доступна только на мобильных устройствах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Разрушители</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/the-avengers-destroyers/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 18:45:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/the-avengers-destroyers/</guid>
      <description>«Разрушители» — новая онлайн игра на мобильный телефон, стала популярной среди любителей жанра фэнтези. Ты прекрасно проведешь время за увлекательной игрой для андроид, используя свой смартфон или планшет.
Мобильная игра «Разрушители», созданная авторами «Варваров» и «Битвы титанов», увлечет не на один час своим:
 интересным сюжетом; красочной современной графикой; увлекательными боями на арене; неповторимой экипировкой персонажей; разнообразными «фишками» для прокачки героя.  Сюжет игры «Разрушители» Онлайн игра «Разрушители» основана на проведении ожесточённых боев на арене в Колизее Тронов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Битва титанов</title>
      <link>http://chickenrick.com/games/clash-of-legendary-titans/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 17:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://chickenrick.com/games/clash-of-legendary-titans/</guid>
      <description>«Битва Титанов» — одна из популярных игр для мобильных телефонов. Тебя непременно увлечет сюжет о древних богах из скандинавской мифологии, если ты, конечно, любишь драйв, опасности и тему фэнтези на фоне красочной графики. Онлайн-игра «Битва Титанов» имеет отличную озвучку, ярких персонажей и простое управление.
Основная миссия игры «Битва Титанов» Начав играть в «Битву Титанов» перед тобой престанет важная миссия. Нужно будет спасти верховных богов и освободить город Асгард от страшных монстров.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>